航拍機同walkie

經過幾次對抗之後觀察到上面兩樣野都係好需要
航拍（非dji)可以知犬隻情報，動向
Walkie用於前線溝通，同最重要係有冇可能用到警方 頻道（應該係犯法），有良知犬隻可以通報黑警頻道,咁知佢哋動向

總之我哋欠缺既係情報收集，點解衝定唔衝，唔一定係有鬼，左膠，而係我哋冇情報，變左太多可變性，因為太多可能而做唔到大致既決定

E.g.我哋知原來黑警得一百人，我哋有二千人，即使衝組得二百，我相信剩下驚衝突既香港人都支持衝，同好樂意做後緩（因為知道原來警太得一百，點捉都捉唔到自己,所以冇咁驚去幫前線）

之後成立一team咁既情報人員至關重要，我知道其實前線有好多暗啞底組織希望佢哋會有預備

佢地用3xx嘅數碼頻，我地D機只係得1xx同4xx
加上係數碼有加密， 冇咁容易入